求大家，裝修完唔好偷嘢

唔好俾位人入呀！！！！！！！

邊撚到有手足會偷野

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

你都痴撚線

邊撚度有偷嘢 五毛block